★貿易戰嚇死Gay CooK ! 大叫：iPhone 是「美國製造」！

Tim Cook 在接受 Recode 網站和 MSNBC 的訪問時大爆金句：「我們在美國製造東西，iPhone 不是在美國製造的說法是錯的」，他說用戶只是專注於組裝部分，才會有「中國製造」的錯覺，但事實上 iPhone 元件是從世界各國代工製造。Tim Cook 舉出一個例如就是 iPhone 螢幕玻璃，是在美國肯塔基州的康寧工場代工，iPhone X 的 Face ID 模組是在德克薩斯州的廠房生產，而美國更多廠房亦為蘋果製造不同種類的元件。因此無需任何政治壓力，其實蘋果早已增加投資美國創造職位。

trump

先滅所有 US IT業

US No IT

美國總統特朗普緊釘亞馬遜(Amazon)所掀動，亞馬遜周三股價一度瀉逾7%，收市跌4.38%。網媒Axios引述消息報道，特朗普有意針對亞馬遜稅務處理情況，談及會動用反壟斷法，指亞馬遜扼殺購物中心及實體店生存空間。特朗普過往亦多次批評亞馬遜打擊零售業，令美國就業職位減少。

US No IT

咁大零件美國做
點解美國唔自己組裝埋iphone

iphone8冇

咪就係，都on99

有五毛話美國係國際完全沒實體產業吸引到人
iphone呢D野當然係支那牌子啦

lm

因為組裝個增值太低但要嘅人手又特別多

Gay Cook : Trump ! Don't kill me~~~~

Gay cook呢d beta male等比侵侵玩 啦